講到法西斯 陳雲法西斯過共產黨、希特拉

講到法西斯

陳雲法西斯過共產黨、希特拉

我只是呼籲熱血回應淘寶爭議，就被陳雲直接打為偽獨間諜敵人

香港人容不下垃圾，但陳雲容不下善意呼籲

聽其言更要觀其行，陳雲是政治騙子，連內部支持者也敢欺騙，此等人，有何面目今日說人法西斯？？

好心唔好再幫依條友宣傳啦
條友根本就未食藥

呢度應該無人有興趣理佢